［外幹撚］有冇巴打澳門做野 租珠海住？

有冇建議租邊
有冇人夾租

唔洗下化，公司無俾錢租屋咩
你返邊頭

想慳錢呀 住澳門好貴

巴打留contact 五月尾去左澳門做工程 都係珠海搵緊房

你做邊行工程

係呀

Between 我以前住氹仔鴻發，有多個朋友夾份租都ok既

每人幾錢左右

公司錢，篤落project數
好似 below 10k

過得大海做嘢就係諗住喺份allowance度再儲多啲錢，如果唔係過去為乜？
再者，工程都有分好多post，你估咁易有50k？site admin都係工程行業，又有50k？
so called engineer嗰班都未必有啦，你本身人工唔過35k，你好難有5皮以上，allowance俾呢啲中低層最多萬幾蚊

日日去拱北過關都唔係咁過癮，如果你個project係路氹每日搭車連過關差唔多要兩個鐘一轉，時間成本計返唔係慳得好多

其實有shared house咁嘅屋，同人夾都係3千幾4千住澳門

3千幾4千好貴

係咪日日沖涼用哂份人工

有冇住宿好推薦

晏就行過百家樂